nexus 6p 燒底板…

我部 6p叉完電突然開唔到…
完全冇任何反應…
我諗係燒底板…
有冇巴打有方法攞返啲相出嚟…
我知back up係必做但係有幾個file冇back up上Google
有冇巴打有方法…

我部6p 都係突然冇晒反應
禁實power鍵同差電 都係冇反應 連bootloop fix都冇得做

好彩平時有用google photo自動backup原size相

我back up漏左幾個files
但啲重要既相係曬個幾個files到

試下拎上華強北整 好似有得keep data

入去 Nexus / Pixel 集中討論區
果度有好多苦主可以幫到你